罷工冇用，因為我哋面對嘅係中國恐怖分子。相對地，罷工唔成亦冇咩大不了。和理非正確方向：自己救自己！

我哋嘅方向應該係用盡一切辦法擺脫依個政府，令佢變得可有可無。
屌政府無能/惡毒都冇用，最緊要係擺脫佢，做得比佢更好。
擺脫之後，我哋就可以順理成章罷交稅，公務員請準備後路。

推

agger，用社會做籌碼要挾殺人政權係唔會有效，談判更加冇可能
極權受硬唔受軟，唔會理會任何道理、情感、民意，只會在乎自己嘅實際利益

香港嘅實際利益就係走資同移民。
咁我諗到兩種方向：第一就係攬抄向，最無力嘅時候只可以咁做，就係攞美金去抑走資。
第二就係威脅向，亦係武力升級成功後最可能嘅方向：喺擔保依個走資渠道嘅情況之下打贏popo，之後用依個走資功能要脅中共令popo變condom，掌握返法理+實然主權。